其實telegram d 「XX區」公海group可唔可以focus係該區

成日想知道個一區嘅資訊，特別係逃生路線呢d，或者火頭戰區係一個位置，集中d睇晒
本身入呢類group係expect有呢類資訊
但次次都好多第二區嘅野出現洗版
變相唔同區嘅公海group都po緊重複嘅野
要搵返自己個區嘅野要係咁碌上碌落，係有危險/爭分奪秒個陣真係有d煩

有無人有類似感想

推

其實係

借位一貼～ 新公海Telegram Group!!

[公海] - 青山公路黃巴士 (汀九 - 深井 - 青龍頭)

Push push

如果嗰區冇事發生，po第二區嘅嘢係冇問題。
但如果開緊片仲阻住曬，一定del

Push

矛錯